HA重啟清算罷工醫護 大家會”撐手足 撐到底”嗎?

HA重啟清算罷工醫護
漠視拒封關害百人命 攬炒經濟

記唔記得二月份香港人嘅情緒?

醫護罷工求封關救港

黃藍不分 齊燒暉明邨

92籤威脅封關

幾千人通宵排隊買口罩

有人話佢哋堅持唔夠耐 但事實係:
罷工需要長時間籌備 包括成立儲備基金

HA利用醫護渡過頭兩波疫
一靜左 4月就過橋抽板請律師準備清算
到7月頭因豁免令再爆第三波
HA即刻縮手 再利用醫護
而家靜咗 HA又再次過橋抽板啟動清算

12個香港人被送終待遇
證明反送中係必須係正確

武漢肺炎第三波係因為輕視封關
證明醫護罷工要求封關係正確
如果當初有聽專業意見封關
今日就唔會無辜犧牲做成百條人命
經濟唔會一潭死水 失業率創新高

支共分明針對任何搞活動帶頭嘅人
希望大家唔好忘記醫護嘅付出

有無Ching可以教路
要寫感謝信支持醫護應該寄去邊?

睇見正苦個齊心抗疫就覺得嘔心

希望只係做下樣
真清算就大撚鑊

無架啦，清算硬

強力一推

手佢老母，咪又係無料到

出黎帶頭嘅應該清算硬
根據正常程序應該摸緊底

坐監>失業/離港>威迫利誘

最理想係有罪名屈到你坐監
屈唔到都想你失業/離開香港
冇藉口炒你 就會睇你有乜黑材料
威逼利誘 捧你做代言人 e.g. 11哥

咁你做過咩? 你贏咗14億支狗未

Tui

呢個中共政府一停抗爭就清算

無恥方面真係世界第一

有咩大獲 最緊要工會班手足齊上齊落

點炒幾千人呀大佬

炒三幾個都死啦